其實炒野賺到幾百萬會唔會拎去買樓或其他實物野？

就當30萬炒到上600萬。
會去買層樓，自住或收租
攪移民去秦國日日落gogo bar.
買金塊銀幣比特幣果d?
買幾隻撈又可帶又可升值。
住公屋楂林寶

炒到上六百萬就會想炒上去六千萬

買美股收10厘息

泰國退休

炒到兩球都可以去休息一排啦

六球仲留香港

買完樓 買齊想要既野 就繼續炒 唔通炒完唔買野 同d錢入棺材咩

有6球去第三世界做土皇帝

6球會拎4球放去港股高息股收息
剩低1球用嚟繼續炒 1球獎勵自己去玩